估唔到仲有仔著nmd.............

遲下堆潮童會唔會著返nb576

想當年蓋清靠對nmd獨步天下

Ub3.0好過啦要平

詳細是點

條女話我仲著NMD所以同我分手

當年靠對nmd先cow到女=.=

垃圾公廁女都不如

咁而家興著咩

自己諗啦人著乜你著乜咩

問下你都吾得？！

我著574 好型

你咁撚惡做咩n賓

巴黎世家

月供要幾多

我買假鞋

再嘈佢打爆你下巴

ching著假鞋都型過d mk著真